自你走的那個晚上 我的心窗開始關上

對你好都係錯嗎
好掛住你